戰爭題材

睇過以下呢幾套
大家有無野其他好野推介

軍火女王
Tokyowars
omega7

誠推以下兩套
Front mission

邊緣行動

高級

撳錯

某飛行員系列

小林源文

重裝武器

留名

Catshit One 系列正野

將國之天鷹星
巴扎爾的軍靴
歷史之眼
霸劍的皇姬

少戰
基地88

AZ世界第一

王者天下

邊緣行動幾好睇
thx for sharing

幼女戰記
第08ms小隊

A/Z